究竟幾凍先可以噴到氣？

同時要空氣濕度高先得

琴日沖涼唔開抽氣扇 一出嚟著衫即刻噴到氣